[💭]如何做主動但又唔會變成姣閪/厹

靚仔咪主動囉 唔靚仔咪狗公囉

靚仔有型有錢 = 熱情主動
樣衰柒頭窮撚 = 狗公